寵物小精靈figure

早幾年係日本抽到 想放 唔知值幾錢

Pokemon玩具討論#1

歡迎加入討論

Thanks